可唔可以唔好咁死蠢，次次都係著黑衫。

收聲啦

慌死無人知咁。著得黑衫跑，係人都知咩料啦。